男人扮可憐仲嘔心過女人扮可憐

正常男人都唔想俾人見到自己脆弱果面 啲女又落搭果下死

利申 無女落我搭

諗起個陳家樂
好彩佢唔係女人
如果唔係實唔會咁多人撐
實比人屌到反肚 話佢臭雞扮可憐啦

你冇一個/多個咁重要嘅女性朋友
可以比自己係佢地面前咁做
可憐

靚仔殺左人都無犯法

因為我無扮，我真係可憐

有紅顏知己真好

柯震東吸完毒照搵錢

又鬧我...

我都無扮
只係講心事

有知己但唔係紅顏

脆弱果面比女仔見到

依個世界靚仔做乜都係正確

我睇得出你真係可憐

食屎

有啲人係有動機地講心事，唔知博乜

快啲落我搭

乜撚野叫扮可憐，宜家我有病阿屌你老母，生cancer阿係咪扮到阿你含撚啦戇鳩閪

但我係唔會可憐你

點解 我咁可憐

啲人唔識分扮定真

因為我都係一條可憐蟲

我可憐下手你

我紅巴

有女仔係知
把聲同眼神係好難呃人